[非支那驚] [I/A] 阿爾刻納：命運之輪（7）PVP新鮮出爐 精神時光屋首選遊戲

廠商：Gamevil

官網

巴打照顧區

絲打/基巴照顧區

1. 首抽買咩好

買首抽就一定諗3張起架喇
世界萬能, 唔理你玩前排定後排定補都一樣用到
因為差唔多每隻角都有招技係A夠幾多下有效果

第2張通常睇返你玩咩職, 玩咩職就揀邊張職BUFF

第3張就可以用黎加強第2張
ETC. 賊BUFF倒吊就配返張惡魔爆傷比佢
弓BUFF命運就配張星星後排加乘
玩前排職就帶張高塔加強個生存率
Credit to : 鳩up真漢子 巴打

2. 新玩d鑽拎去抽角定留好

推主線有得拎4星，但共鳴Level好緊要，
初期都係抽左角色先
忍到手既巴打就可以等雜貨鋪D角色卷/角色靈魂石直接買
不過提返，共鳴level 唔夠高& 角色池唔夠深，主線好難推
個人建議要300lv 共鳴 (開場拎多張召喚卷) 咁推圖6會輕鬆d

3. 鑽石有咩用?
抽角色
抽文物
雜貨店出角色卡 / 大卡卷 / 文物卡 / 角色靈魂石果陣用 (最抵買)

4. 雜貨出左50萬大卡，買唔買好?
金幣拎去升級角色，推高共鳴Level會係最推薦
(即係叫無課咪撚買，唔好再問，課長可以課金買錢唔計啦)

by 廢土求存

轉巴哈,序號
3/8 維修補償3000鑽石
獎勵連結：
安卓序號：reward0309at
領取時間：~未知

3/10 阿爾克納召喚劵x 10
獎勵連結：
安卓序號：love10arcana
領取時間：~3/16 23:00

3/11 阿爾克納召喚劵(大)x1
獎勵連結：
安卓序號：03RANDOMMAJOR10
領取時間：~3/17

3/11 50萬金幣
獎勵連結：
安卓序號：GOLD500000 (想吐槽...XD)
領取時間：~3/17

3/11 600鑽石
獎勵連結：
安卓序號：GSIKARCANA
領取時間：~未知 快領

3/15 300鑽石
獎勵連結：
安卓序號：arcanadiscord
領取時間：~4/6

3/17 5萬金幣
獎勵連結：
安卓序號：0316gold50000
領取時間：~未知

手機開po 有問題唔好屌得咁大力

我想問第九章火牆係咪得一邊有 怪個邊有無

新post 留名

係，所以炸彈客係成個九章既好朋友
冇龍騎同地獄領主基本上都靠佢

屌！ 咁第一隻rush 鳩佢先

其實龍騎都係推到仆街

7-12 有冇好介紹.
暫時試過冠軍加風行者 同 驅魔師加西爾芙 都係只能去到中段(打到中王死神已經被全滅).

屌 唔怪得搵唔到個po
po名都錯

sor 9要唔要我開過

相對點都好過其他，地獄就推返轉頭
btw用左賢者之後炸彈客都唔洗落
場場3隻獵鷹+1賢者+1黑女武就夠過
就打哂九章，唔夠體

有冇巴打可以快速幫我望一望8-5 隻BOSS咩屬
入場唔記得望，但draw得好靚唔想quit

木8章唔洗剋都過
仲易過第7章

唔該
我都覺，暫時未卡過，圖7難打好多
但廢事炒車

4冠軍 3風行 1主教都夠過

邊有咁易3隻獵鷹

認真場場都做到
一開始淨係上一下人口
之後買野果到
錢優先買80$抽1星>扣血加晶>PATH材料
晶淨係買卷
其餘乜鳩都唔會買, 齊5隻5*之後就有多餘晶上埋6人口
通常我補到就補隻4*火弓, 補唔到就是但上隻BUFF
有剩錢買食物, PIZZA優先買比坦用, 前期見到都買定一舊先

7-12 好難

學到野
琴日買咗龍騎 都係覺得黑暗女武神好用啲 吸血係咁根性

就完冒險
HEA打唔得閒成日MON SHOP
依轉暫時仲係打到185層

呢兩件5星有冇用 放落邊隻好

頭先十抽... 睇黎用曬d運了

今日有FEEL, SHOP出地獄領主
紅石SHOP出龍騎包
要用既前排齊哂腳
差靈弓未有

52抽0大卡 隻game 個機率係咪假架

冇野了 原來大卡得1%

lm

七日中惡魔
正啊我有愚者

第7關點打， 7-1 都卡到仆街

爽啦
紅石店啲英心動就要買

剛抽左一次英（4，5星各一）
終於推到共鳴400lv
得番8萬蚊

好缺錢

唔夠打

你用咩隊先

女武神0作用

出多隻獵鷹應該夠打
3隻獵鷹炸彈客左上
其他右下

5*坦一隻都夠,搭隻4*坦就夠做
如果你係傳送完後排之後啲輸出好快死
補隻4*海軍弓落去

商店出到龍騎 我很興奮呀.jog

90抽都無

咁9-4 龍騎好用定地獄使者好用啲

目前182/300 無抽到大卡
文物60抽 連五星普文物都無(雖然有就會想要特殊文物)
唔通真係要硬推完開特殊商店先

我屌咩
pvp1萬點換大卡同之前7日登入送果張一樣
兩張都係教宗

咁快一萬

應該差唔多
我用黑女武過仲軟過依兩隻

趁而家全部都係npc易打快手打上去
轉左新team之後未輸過不過有時佢會分d全部分數比你低既對手好濕尻

7日 開中倒吊

隻game d錢重要過鑽多多聲 依加亂咁用鑽都得

呢個真
佢成就果度有count獲得鑽石量成43937
望一望錢原來都執過成2百萬
but個身得返20萬

個委托改咗？ 本身可以係咁變隊都做到任務 依家一變更就重新黎過

心很累

7日中死神
世界 高塔 倒吊

我都卡緊
而加試緊5星水坦水補 再搭幾隻4星火精

個撚個成手大卡我仲死用緊世界月亮

坦+主教+雙獵鷹+炸彈+海軍
上到7人口補隻火弓
有pizza買定先打王比坦

7日中咩先

想問個問題 冒險商店點開

每打完1關有機率開到

想問決鬥場點改隊伍 我個隊得過4千幾戰...

完全未見到佢開

打完一關通關嘅儲存隊伍

死神張卡 攻+魔20%係咪=教皇20% 戀人20%?

對怪物還對怪物
對英雄還對英雄

水坦火唔會特別坦

OK 死神拎黎推圖幾正

佢個屬性表有寫都係100%

琴日有巴打問幾時出驅魔師碎片
5-8有啦
暗影就仲未見

去合作(即時pvp)果度有寶箱拎，唔知大家知唔知
記住去拎

好撚閪
輸既場數全部都係lead緊斷線真係會燥

無副屬 係咪廢左

咁得返火精同地獄使者有被動減火傷

原本仲有隻主教
唔夠cost放埋上去

Load左幾round店都無黑暗藥水

媽呀 我終於得左啦

5大卡Deck
.Gun

8-3慢活中

買完地獄領主之後9章真係無腦推哂

屌咁既陣容都輸，仲要差成萬血先打得死佢， on9 game

冒險入場券係幾時回一次 48定24

太多坦太少輸出

Yes

終於過9-4
卡咗半日
光隊過

btw
去左巴哈出文講一講精靈隊全通
maybe下個post可以加返係第一頁比大家參考

唔該哂
不過推緊normal想拎活動獎勵先

佢寫48但好似晚晚都有回？
太耐冇打唔sure

就係因為咁先問
BTW打到8連勝 屌你老母對面無啦啦走左 卡住左我黑畫面 正在等待對手 然後當我輸 ON9?

成撚日都係咁
好垃圾

可憐的人阿～～～

隻game 無cv真係差咁d

賺唔到錢

卡半日已經係超水準

橙

我都係

佢個開始畫面幾時識得load快d

冒險商店咩情況先會更新

點解你地D錢用得咁快? 唔直接抽角冇咁多靈魂石升共鳴

贏wave就有機會

開住冒險睇下片就會自動有

Hard3有無炸彈魔碎片？
Bingo差佢

ok thx

升下卡，升下文物，買下雜物，好快洗晒

9-4你點擺位
試左2地獄2火精2水精
地獄轉1隻精 火精轉2隻水 唔夠打
仲有2萬血
不過個次我d命運細卡冇放加攻加咒

想問下點解我個決鬥場洗極都係頭幾名
個個兩三萬戰力我要點打

點解過唔到..

玩得驅魔隊就唔要補師架喇

後期關卡有高塔會唔會輕鬆好多

屌 過到喇 今日沖埋上第10章先
多謝怒斬巴

掛機mode真係好痴線 鬥長命

有無較泛用既5星推薦？太多組合好難記

睇你有咩卡
無就首席+主教+天騎/暗黑/龍騎

靈魂射手都ok

口

是咪bug了

4 1 0 0
1 2 2 0
0 0 0 3
0 0 0 3

0空1水2火3坦4其他
紅2轉左水屬
近紅2既3轉左精靈，其中6隻齊食物
印象中係咁

屌拉落d先見
恭喜

龍騎 地獄使者 暴風長槍手都好易合

屌 最尾1000蚊
洗到得返140蚊先買到魂章轉精靈
然後一個PIZZA都冇 勁驚過唔到

第8章 狂舞僧 加 2地獄使者好快推

Sorry，想問下咩係PATH材料

希望下張係星星

搞撚錯呀，我專登差15隻先買禮包
屌佢老味英雄禮包2會開重複嘅靈魂石，CLS
邊度可以Report?

有隱藏角色係無得抽住.......................

要睇就睇英雄入面有咩係未開

笑咗

枉我等咁耐唔買禮包真係抽淨15隻

其實正常諗個包都係唔會抽中咁樣嘅話就唔叫隱藏英個個都用呢個方法

跟巴哈 但350共嗚唔夠打

你上五星用的1，2，3星英雄

第10關有D成就狗到
要落兩隻三星
想一次過解晒挑戰難到飛起

修女防衛者機械工匠食buff
/使役魔自爆

暗黑女武神做坦穩唔穩陣
啱啱抽到5 lv

依家用緊2lv光騎

打魔法關幾好

h3 d 毒點搞？

銀卡就搵到一張固定傷-30%
有冇角有呢d 效果

佢個禮包寫到明係唔包隱藏角

又多一個中招
要放頭post

Sorry 加埋要求3隻弓手

其實係咪應該完左第4章即買最穩陣

9-4 炸彈同坦同d 打手要點排先做到打手可以唔比龍aoe 打到？

個即時pvp對面6場斷3場
係我問題定個ser問題

睇圖鑑數啦

最好過第4章 再renew商店買剩15隻4星再買

屌 隔咗成日諗住玩返場pvp就斷

輸出唔駛驚啦
45星弓大把你揀
（冇就課金）
用3星弓肯定唔夠輸出

3星樂師修女同機械工匠都高cp buff
前排防衛者做物坦都一流

都要多謝課長

三星打10-5後面點頂到一秒以上
龍騎唔轉自然屬食龍版都極速死

有無712 三星陣 第8關用咩好

更正係10-9

即係唔計剋屬 依幾隻最實用？

解成就要出兩隻三星過版
但三星實用腳好少喎

Btw

木打火
火打水
水打木都係100%

要靠裝備同被動
堆血雙防同減傷%
但堆雙防減傷有飽和曲線

要靠CC
或
大卡用回避同高塔

好難揀

$80放帳 4星差5隻齊圖鑑 仲有一張節制 買多左既帳 玩唔哂咁多個
7日簽到拎哂

打完10-15有d空虛

自膠 有意

我最後都解唔到成就（抽唔到）
但原本諗住試下6隻真打手鐵膽加兩隻三星弓
然後一隻 用弓章轉職 但係抽唔到弓章

最後三星唔到（時間問題）
同解唔到弓 兩隻三星就解左

剋屬有時可以買轉屬既

點解唔俾人轉隊？

終於過左
仲一次過完成3個挑戰
6個都食pizza 完場一個都冇死
冇食到轉水屬
大天使好補得
癲左
000龍
0000
魔魔00
冰冰天0
咁樣佈陣

8章仲易過7章

一關都唔洗卡😂

H2 有無人講下大概點打？
要砌大量驅魔打後排？？

FROM 巴哈

岩岩見到
on9到震個bug

7章卡左兩次

仆街

無世界星星同首席好似打極都唔夠力

都係輸..

用減傷卡啦 高階 開夠8隻推

今日唔想再掂呢隻驚

有時覺得主教勁過大天使係咪錯覺

冇理由㗎我2隻獵鷹都贏到不過最後死剩一隻獵鷹根性

真係打唔入

料理好緊要 有無食pizza或者加體力

我洗極都洗唔到 裝埋張中卡話跌料理個張都係無 辣殺驚

卡左9-4幾日
今日抽到首席之後一路推完左成個第9章
會唔會太勁

可以推埋第十章

我都係咁諗

可能因為主教高lv d
我大天使得lv2

因為主教加埋攻速.
大天使加攻擊距離...

炸彈輸出左上
其他右下

有pizza真係差勁遠

見到上面有人6 pizza我都唔知講咩好

100/300未見過大卡

我450共嗚
後期好多錢可以洗野食

休息下先再玩
推左全日好攰
合巫師刺客合到攰

上大天使要用多7粒魔方
感覺上將多隻打手/坦變5星好似仲抵
如果真係補唔切就雙主教
除非啲關要解任限6人口
我先會合大天使

喂屌你老母含撚啦臭龍

第8係咪用火

特殊文物有咩咁特殊
見佢啲數值好低

我係

全隊食到個效果

意思即係上左場就全隊有？
但都好難用..我果粒加防

唔係 特殊文物係靈氣效果 唔上場都有 所以貴

頂...差一隻

我 四星都未撚解到

有咩慘得過無梅花6

咩叫背包已滿？ 我明明仲有3格

真係有人會落咩

個post唔識郁

唔上場都有?
即係合係個待機欄到都有效果?

唔合都有 搵隻唔用嘅英裝都得

特殊文物分職業
你裝左你成個職D角色都會有效果
唔洗買隻角色都有
未入場都可以睇到裝左之後同職既角就已經加左個數值

可能大家都卡緊關

呢隻驚可能到合作先多人依家都係自己推或者自己卡

個薯仔ser成日都係咁

又未必嘅 好多驚都係單機但啲po都推得快
依隻驚主要係主線難推 想走去打pvp但個功能又未太完善所以冇乜討論空間

我見其他濕鳩驚一開波都有架仔網LIST下D怪咩屬幾血
呢隻係無 大家靠撞出黎

係咪死左SER??

隻驚都落吓錢賣廣告仲要撞正馬娘大熱依段時期推出

呃我10000蚊

課咁多.gun

倒吊推關冇想像中咁好用
得開場個一野
仲要唔係100%發動
不過pvp 真心好爽
打5場連勝由5千幾名上到3千幾

450共鳴好爽
而家打到9-14
場場都可以4隻5星弓+5星坦+主教+是但一隻弓食多個弓紋開6弓

打到10-15先講啦

其實我回錯post

拎唔到既

依隻驚連日本仔都唔點課金 就知玩唔長

咁仲推唔推post

電話推關 電腦推post

還有39天

10-15先講得野

Bug

留個表情當推post

Buy game

Bug ？
正常係5次？

110/300未見大卡

1%真係幾難抽下

30個陣見過一次

黎到98就冇見過

我就黎170都未見呀

成日唔記得拎轉盤4張卷

冒險粒coin有無回到驚一停就中伏

已中伏
仲要拎唔到5次冒險10000金幣

一樣 幾日都唔記得

之前明明係1日1次

屌 好撚混亂

終於組咗隊似樣少少既隊黎打PVP 起碼都有2萬6戰

今晚刷中海軍司令 開心過中5星
一出獵鷹即刻過到9-4
梅花6個bug真係幾正

屌那星177抽 零張大卡 有無人慘得過我

其實都一直寫48小時
冇得話佢錯

但係我一隊推圖+PVP成日換
一係用二隊開冒險

商店一萬鑽大阿爾抵唔抵買

no 課長都要諗一諗

其實後面係咪唔求3星

由8-1 推到9-1 用左3個鐘黎推勁累

之前一日一次
改撚左2日一次

好 因為好貴 shit

我今日玩咗一日剩係打咗一關9-4

一直都係寫48小時
之前bug先1日補1次幣

但係佢個週任一星期要五次

221 0張 屌你個閪

d小卡係咪應該覺醒曬黎解成就？
梅花6有咩bug？

呢個真係要等佢地再fix
印象中我上一週得快速合作個週任解唔到
嗰陣係24hr補一次幣 唔肯定係咪5次

冒險打完300層先得咁少野

個戰鬥UI根本係電腦GAME
用模擬器係電腦玩爽好多

2.4% -> 24%

趁佢未改快推先
我而家先8-5

其實呢個mode係for你打24小時定48小時?

首席法師招隕石機率會乎太低一次都未出過
反而大法師試過連續出3~4次

留邊隊好d

唔知 得閒既24都ko

無5星輸出角 打8-8唔夠力

依隻game真係當佢beta版咁玩就算
有潛力但多bug不宜重課

屌你老母做緊委托唔比改隊，一改冇撚左粒coin

連6-4都卡勁耐
明明d野都唔係差呀
終於用兩5星兩4星仲要食埋補品先過到
6-5又卡過

冇記錯既話圖6 好似係要炸彈魔飛後排黎打

應該係乘數變左加數 效果*20% 變左+20% 所以pizza好屈

佢個推薦英雄真係呃鳩人，得隻上古射手有用

屌要襯機解圖

感覺圖10易過圖9
起碼冇野推我去火牆

186 0張

咁勁 我唔識玩呢個mode 由佢掛成日得100wave左右就停

60wave已經贏唔到 點玩

想問一下 啱啱七日登入抽到倒吊
賊隊係咪一般 我見巴打之前啲post
都由賊隊轉其他職

其實係越後面越要配合唔同職同屬/某幾隻特別OP既5星 無得好似前面死玩一隻職X6咁

倒吊決鬥好勁
每日5場個個決鬥
配狂舞 爽到仆街

其他關就一般般

pvp去到1000名前後好多鑽

我見佢限死賊職 仲要唔係100%
咁不如用炸彈客仲彈性啲

都無限死你一定要場場食足佢特效 通常我精/巫都係得2隻 甚少專登擺齊4隻以上 多數都係靠徽章轉齊

試左幾次7-12都過唔到
頭先忍唔住換張梅花6
一舊pizza 隻獸人戰士就由頭坦到尾

有冇人解完第一轉bingo
出第二轉5星bingo，明明有隻英佢都話我冇？
重開驚都係咁

卡緊9-10 想用呢招但又唔想學壞手勢

好似話要開左bingo 再拎碎先得
所以啲人先話親密啲石唔好拎住

係咁
要重新得到過先計數
抽
或
開d 5星碎片箱中左都計

首席由頭推到尾

其實邊隻3,4星補比較勁?

賢者
主教

應該主力合邊幾隻

係普通火狗都算
有隻旋風斬連推幾下燒死哂
搞到無左3星

打完考驗抽到天空騎士
第一次直接抽到5星

視乎情況同個人喜好

No.1
世界, 星星, 命運之輪, 愚者

No.2
世界, 愚者, 倒吊, 節制, 正義

2個ac都抽晒7日登錄果張大卡, 如果唔計角色, 各位巴打推薦玩邊個好啲? 謝謝

我會簡1

係咪有d 4星5星係抽唔到？

重覆左張世界係咪應該擺去2隊
手快覺醒左

你都覺醒左 返到轉頭咩

有咩大卡

魔術師，教宗，命運之輪，死神

唔係
連勝嗰陣就斷硬

真

抽埋首席同暗黑術師之後可以輕鬆推到第十章

我覺得可以玩住大魔法師/秘術師+天空騎先
等之後抽到首席/靈魂射手

大卡，魔術+死神？

ya 打pve主要揀返d有cc技既就ok

thanks 巴打

同埋配埋主教 主教係百搭

試過兩次五星
一次隱藏四星

是日免費卡見金色諗住正
點知中最垃圾之一既大卡

咁係咪應該2隊

380共嗚就已經無晒錢

450仲有30萬WO
巴打係唔係雜貨店買好多野

係用鑽算
等派錢

屌你啦 未見過大卡

呢度見到好多非洲同伴
me 戰鬥力 175／300

今日商店出左兩次1萬石大卡

中節制 垃圾卡

1

依張暫時都仲係垃圾卡黎
我寧願中弓細卡

終於抽到靈魂射手

決鬥場發現左個mvp 神之手

只要佢係對面mvp 好大機會贏
大家可以砌三原色隊 跟著搵啲克屬對手搭隻神之手

我就火隊加劍士卡 3xxx 上到2xxx
戰力22xxx

睇唔明你講乜
係咪我問題

有無人明
姐係對面有神之手?
定係自己有神之手?

10-15到底要點打
我首席x3 主教x2 龍騎士x2 共鳴550都打唔贏

頂 語癌sorry 懶搞笑

對面有神之手，因為呢個rank 對面多數得1五星
佢放左神之手 威脅細好多

聖潔公主做坦 加首席做輸出有無得諗

梅花6+pizza
試咗未

打咗一日半終於240層72萬戰都未打到300層

打到第7關抽中皇后都係俾人打到仆街 好難過

9-4造到咁難
到底9-5~9-15嘅意義喺邊
鳩砌都過到

決鬥場長期打頭幾名係咪正常

明知會輸搞到唔想去打

未有人追到你

直程叫咗個套餐嚟食
輕鬆 謝謝大家

呢個bonus係咩意思

自問中文ok
但巴打，呢段睇唔明

唔準笑，神之手暗黑冒險mvp

用過就知

我見人50-70萬都夠力

可能祝福唔夠好，例如5秒無敵

開住掛，拎多啲祝福會容易些少

頭先270定260關岀咗個5秒不死直接打上300完場

Double ?

睇黎9同10都係3首席2龍騎躺著過

yes

thx

我個隊係垃圾嚟，得二萬幾戰

用bug過有意思咩

決鬥場人地得一隻神之手不足為懼

排第幾洗唔洗黎打救你

係咪第0位巴打 所以出頭幾名

排第0每粒鐘拎乜獎勵

討伐boss 應該係砌咩隊去打
完左回合唔會滿血
好撚難一次過打哂6關

呢隻驚係咪打咁多年機最缺game 錢嘅一隻？

雜貨鋪唔用錢買野之後就會開始儲得到錢
前兩日升共嗚升到500用到得0蚊
之後清未拎3星既關
而家都有7萬

儲到30萬左右可以升到1張20lv 大卡

大家多數係諗定升邊隻5星就只合果隻d料定係有咩料就合咩5星

點解係bug

諗緊第2張升倒吊定愚見
已升爆世界

我用雙主教
打LV.4 去到BOSS前都唔會死

係，想問長期第0位係咪Bug嚟

愚見啦
倒吊得開場個一野
升完都唔抵玩

跟機先

點做到咁高戰力
我6隻5星兩隻4星都先2萬9

咁都唔係漏洞

第七章7-7點樣過？4風精加隻獸人唔夠做

移速文物可以俾邊個最有用

我共鳴620

大戶

唔明點解係

我得540
睇落每項能力一兩%only
差咁遠

張梅花6呀

一定係啦 回報啦

梅花6 實際變左24% 好似係

錢💰最缺

正常雙坦雙補，補推薦主教
輸出克屬應該ok

加成公式有問題
變左食pizza會一野回2x%血

我有時400都過3萬，有時又好低得2萬幾

有時pvp 3萬打輸2萬幾
有時2萬幾打贏3萬

唔明佢點計

可能同合成公式有關
我玩精靈team
其中5隻係3細精靈咁合上去
隻5星賢者又係3修女咁合上去
比其他team少6隻做基底
咁解釋精靈team低戰力d好似合理

劍士卷抽到隻劍術大師
合到呢隊野出黎

幾多戰力？有冇3.5-4萬？

計一計
製作個度一個月可以有1個隨機5星文物
4星就一個月有4個
隻驚其實可以好撚肝

覺得整特殊好似好D

原來bug成咁 咁唔洗玩啦

5星一般隨時出伏嘢，例如加魔防

一個加 一個乘 我就奇怪點解加成得20% 咁少會有人用呢張卡

兩坦兩補兩輸出係咪主流打法？

有冇人知「即時對決」連勝任務去到幾多？

好似好長

349xx

冇話咩主流唔主流，過到關就得啦

每樣最少一隻囉
邊樣唔夠加邊樣

6-9 d石像怪應該用咩屬打好撚硬

六章最快係用驅魔/炸彈殺後排
不過我兩隻都無 硬推

隻驅魔真係把撚,殺左隻後排法師就閃去打石像

秒架WO 7隻驅魔可以掃到第8章

我都卡過一陣，最後唔諗，硬碰硬！過咗，比你參考。

皇家守衛
主教
大法師
風行者

應該夠打

n隻驅魔唔夠，有冇試過n+1隻？

PVP真係ON9
今日玩7場贏2左
斷左3場線
再kill app 2場

共鳴360夠唔夠打9章（唔計pizza大法）

無龍騎，常用係首席+大天使
仲有6900鑽定係再抽抽佢好？

依個應該得
六章如果唔用驅魔
後排至少一物攻一法攻

角色幾好，一定夠打

泡菜狗仲衰撚過共豬真心

鑽唔洗留啦，全抽留1000樓下買shop就夠
谷共嗚先，上到500差好遠

商店抽角卷係唔係必用鑽買, 好似平過就咁抽

我想解埋挑戰

得炸彈，冇5星，靠狂亂者加盗劍客，打到6-6，攰到仆街

你用乜大卡

六章你出晒全物攻係難打架
好似法隊容易d

中同尾boss佢有兩款巨像唔同樣
一隻高物抗一隻高魔抗

又話好勁

你配到七隻都幾勁
下次8隻

8-8 雙皇家衛 雙主教 三上古射手都過唔到
係咪無龍騎無人權

我記得我4隻劍詠者過

有冇地獄使者

都冇月亮

三隻法師轟炸條9-4龍
好似仲容易過前邊啲狗衝

個輪盤係職業騙徒
有70～80%都中體力 仲要係25體

關卡太少

隻梅花6加PIZZA救左好多關

起手世界愚者 第七日愚者 我真係屌佢老母

我用左一件pizza
有時想買都無

7隻，出多一隻火弓應該過到

BUG狗

舉報d bug狗啦

唔係點打呀
推圖都唔得

係,屌老老母
已經好慳出4隻係咁刷都唔比塊PIZZA黎

咁BUG打咩都得啦

終於500共鳴

咁玩黎有咩意思

有,就係連抽PIZZA都唔一定會中

今晚商店出左隻5星火精合完即刻夠火力打

第6章都用5隻四星會唔會少左d 🤔

無pizza都夠過架
不過純粹裝左梅花6

第6章鳩推都過
克屬，有坦有補就得

可能共鳴太低

玩策略game都要靠bug推圖
不如去玩返無腦auto驚

我都250以上
但唔可以鳩過
無裝梅花6真係唔得

點解我係5星靈魂石箱抽中冇嘅英 佢唔幫我解鎖嘅

屌爭5粒

仲要講出黎好似好威咁

開夠7個位，合隻5星坦，有主教補，加驅魔師，實夠推
6-3唔夠力咪用D多餘既料合隻暗系遠程打手，補下攻
圖6都嗌救命，上到圖7唔洗打

有冇龍騎空騎，無都合兩隻守護者啦 冇坦係前面頂多幾秒點打
獸戰好貧血嫁咋

第6章 我次次都用3，4隻女武神過

太耐歷史 我記得自己係空騎主教驅魔師，應該係7隻咁過可能後面加兩隻打手咁

8-7 點樣全4星過

想問大家多嘅一星文物係咪賣左佢就算

食 解任要強化文物
佢唔似塔羅牌有EXP卡食

都係經驗黎，食！

你地玩到解課題
我連平常過關都做唔到

過到啦
噬魂者幾勁，空騎真係好坦
但我都保險啪塊pizza

好
要好撚多金幣

無論食幾多星文物，升一級所洗嘅錢都係一樣嘅

機械工匠同防衛者d buff都幾勁

其實PIZZA係要配梅花6先有奇效 你無帶岩卡只係食緊一塊正常既PIZZA

我知,見LAST關用埋佢姐

新手想問下3-6個挑戰話要通關boss關而且要有兩個戰士職業英雄
然後我合左劍詠者+死騎冇完成到
再試左雙劍詠都係冇完成
乜唔係有把劍既公仔就係戰士職業咩

睇多次圖鑑

屌我知喇 拳頭先係戰士

唔該巴打 岩岩都諗到 我仲哂左3場體力

本身諗住打10-14砌隊 7隻5星出嚟打鬥技場
點知我打完挑戰出咗隻吸血鬼比我
如果d裝我抽到幻象魔鏡同回魔水我應該砌到8隻5星

點解你過得咁輕鬆

10-5 卡死左

九關係咪全部拎用呢隊過啱啱打完第一關

可能我共鳴LV360

呢件特殊文物算唔算好？同埋點椒先觸犯全隊有呢個效果？

發覺無pizza都過到，但要有加攻谷落d射手到

無pizza過左 張knight同Q加埋幾好用
光隊 全部+10% 偏光再加攻速

葵KN好好用, 尤其係首席隊

360 夠推到圖9

癲到

卡緊6 點打

皇家*2 主教*2 剋屬打手*2 試下

點解咁古怪 下面覺醒咗果兩項 係咪全隊食唔到 睇其他戰士又冇加到

屌 原來全隊戰士加得果1.05%防 雞肋嚟 好垃圾

是但擺落隻1LV角度全部戰士食到 唔駛帶入場喎 呢D屬性係for 你長期N件疊埋一齊

世界 高塔 星星 魔法師 節約 葵扇king 6揀5 玩首席 天空騎士 唔用邊張好???

10 2點過，卡左2日

但係食唔晒件特殊文物啲加成 件野加7.幾%防 其他戰士英加得1.05%到

2龍騎 2主教 2-3首席

你係咪計錯數
你裝前裝後都cap 圖黎睇下d 數值
幫你計下

隻1星戰士裝咗件特殊文物 隻冠軍都係加得勁少防

真係冇7%咁多wo
你可以report 下
可能有bug

（303-120）＊7.19％咪岩數囉

7.15

依隻GAME計法係咁

角色基礎 183 x 1.0715 = 196.1 > 197
+ 升級獎勵 120
= 197 +120 = 317

(已check)

你計一計就搵到equation
所以加暴擊文物幾抵用 係直接加

咁下邊覺醒嗰兩項係咪食唔到？

有無人全4星過到8-7

我一件特殊都無
但照字面解應該無

主屬性有 [ 戰士 ]
副屬無寫好大機會無

出八隻4星應該得掛

就係唔得

我長期都帶住一隻首席
所以好少可特登唔出五星

4坦 2補 2打手 就過到
全4星 唔難
唔得既話升共嗚

連抽30張連銀卡都無

新手岩岩down
想問下隻game 係咪要刷首抽？
見上面巴打話買3隻？ 買係邊到買？game 入面買定平台？

上巴哈睇完攻略
最後我都係弓手陣暴力碾過左

我都係照用龍騎首席 奶位轉左2隻4星風之乜Q者解毒 輕鬆3星

我boss wave唔係好feel到有幾毒直接射爆左佢

佢地講買係用真錢買帳

記得 首抽係講大卡, 五星角其次

咩係大卡？
我依家有啲鑽 唸緊抽唔抽好？ 定係岩岩入game 唔洗追首抽 推圖就ok?

弓最勁得4星
過極都過唔到6-10

大卡 = 金色塔羅牌
打到2-5會解放 (所以"真"首抽都幾耐)

第一張大卡係 生日卡/命運卡 [二揀一]
另一張大卡係CODE到拎
第三張睇好唔好彩, 正常去到2-5應該有20抽.....抽卡率1%

開GAME幾千鑽我覺得抽晒角好
升共鳴+有岩用4~5星推主線快好多

唔該晒 巴打 ,因為我見佢個抽池有3個池 依家啲鑽都係抽晒第一個池？

玩落你就明架
(我都重刷左兩次)

一池 角色 (前期一定抽, 中後期自己決定)
二池 塔羅牌 (主要配合大卡玩隊型)
三池 文物 (即係裝備 - 大坑)

明白晒 二池先係真正首抽
享受下隻game

幾鐘意佢個推圖玩法 好似戰棋咁

冇錯，之後有雜貨店，買嘢有折扣

打打下送好多鑽，有巴打已經拎咗幾萬鑽

歡迎
呢隻game應該算手機game既新玩法
好正
建議你享受下遊戲先，隻game食腦>首抽
其實唔買首抽都可以玩到落去，不過可能無人地咁快
利申無買
不過生日卡建議用世界，比較萬用d

真，鑽其實送好多，宜家反而係無乜心力打挑戰課題
好撚多鑽未拎

收到巴打，好奇想問下買首抽係 係邊到買？

8591

唔洗硬合5星架，搞掂8隻4星，仲有資源先再升5星啦

4*火弓勁到傻
十章都仲用緊

右邊好似幾勁 每4秒10%
雖然我都係揀左金鋼
比180層隻牛kick住左

你地會唔會買10000鑽大卡
鑽石好似除左買雜貨店同開隊未有其他用途

利伸呢隻驚唔課

風火都勁我覺得克屬既話
我都係經常性合火弓
因為成日都會砌火精，一順手就上精靈王

5秒不死最勁，右邊打boss先有feel

我諗無人會買，課長 / on9 除外

有巴打話決鬥場打上頭1000名，加加埋埋差唔多成萬鑽

我宜家都係1千尾2千頭浮緊
每次升排名都有幾百鑽

每爬幾百名就派一次6-700石 而家我上到10XX 數埋數埋真係接近成萬石都有

D鑽開始洗唔曬，積極考慮

要開2隊3隊真係起碼2張世界 屌

想知每日5場果個決鬥 打左上去係咪都係25幣/hr?
10001打到上6千都冇變過

唔係 你撳排名獎勵左面個問號有得睇

右邊問號有寫升排名加幾多
2000-3000都係29/hr 好似

5000-10000都係25
慢慢加上去

Beta 版，叫做有嘢比人玩下

好 試下

Pvp1萬分中太陽

我今晚夠分, 緊張

俾張太陽你啦 戰士

過撚到 THX~

係 利申600名

整極都整唔到8隻5星

點解掃蕩 唔到，爆晒體

我都係
應該要抽啱哂道具+英雄先整到
簡單嚟講即係要好好運

其實點解可以爬得高 利申 34連勝都係排4000幾

係咪要好多魔方道具？

係咪冇卷

要打高分過自己嘅隊喎

以為打咩隊都一樣 專搵D廢D嘅黎恰

玩咗幾日,仲未升到10級,未有得打PVP......
完全唔夠體,用晒電池同廣告.....

再過幾日就經常爆體

我無論WIFI 定4G都玩唔到PVP
打幾關就話連線唔得
EVEN我企定定

要睇排名.. 你打完一場 例如由4000打3600既人你羸左上3600 之後好多時置頂果個位派俾你係前你幾十名/361X 咁上下 要re 一次 好撚閪

最好打完一場刷新一次先打下一場
啲電腦排名會高啲

係 但係d魔方道具50%/70%嗰d成日失敗
同埋打多d挑戰卷有機會出高星嘅英雄

啪魔水 回血道具+ 魔水 好似最穩陣

原來會扣卷？

想問hard最盡去到幾多

想問下MENU長期有個N係到
但係4個ICON都試過, 無野未囉
到底係邊到有野??

你嘅主線就係推圖 然後你用bug推圖

應該都係10

單機有咩所謂 都係自己少左遊戲體驗
如果佢話靠Pizza pvp 就唔同

唔係點打呀

至少呢句俾我感覺唔係有原則嘅人囉pvp唔用bug唔係點打呀

全部都係送4星？

150抽先中大卡
重覆左世界
有啲開心有啲失落咁

當你有一隊要整黎打冒險
一隊打pvp 一隊要推下圖
你就知中多幾張世界星星係正過中垃圾卡好多

啱嘅 呢個係開心位
不過未齊卡總係想開新嘢

活力係咪除左睇廣告拎兩次之後唔會免費回

話時話有冇人有睇隻驚既劇情
以下劇透

點解我印象中新手教學話每日11點會回
但我從來無自動回過

我D 2隊3隊由尻佢射哂去打關2章3章既HARD renew一隊新隊算

我打到第六章都係
我諗全部都係

想問下啲討伐boss入場卷除咗秘密市場仲有咩途徑拎？
同埋係咪每日reset3粒？

知唔知上古射手 推圖有冇得拎？

應該邊張好？

命運之輪

岩岩抽到多張命運之輪係咪可以拎黎覺醒

玩開守望傳說
依隻驚劇情其實好一般

你拎去掃普通關???

守望D劇情世界級，呢隻GAME無睇劇情

我都係掃普通
不過掃第9章

我剩係拎去掃HARD

掃普通好似仲好

hard我打到2章
normal 9抵D

係。。。。有其他關用好d?

普通關應該好過可以打得贏既H

我都係掃10-15

越後嘅關掃到碎片最高rank?

想重生 玩咩好？大卡160都未中 送果兩張就廢既

記得問清楚佢拎左login 7日張大卡未

同埋金幣暴緊要
9章525蚊

有咩建議？我本身高塔死神開 刷到10

咁你都係想玩D自己未玩過既職架啦 精靈 巫師 賊仔 3選1囉

9-3條龍龍點打

分兩隊好似較好

好野

卡左過唔到

終於砌到
打咗幾次挑戰劵前後送咗獵鷹 上古射手同女武神比我
最後好彩商店出魔鏡我先開到多個位擺多隻首席入去

無首席法師是否唔駛打

死神 星星 月亮 世界ok?

點排法
傳送D咩過去

呢個按住ctrl 可以多選

除咗坦 其他傳曬

9-3？ not 9-4?

唔用梅花6嘅話

輸出同坦要放對角
Eg.左上輸出，右下坦 or 左下輸出，右上放坦

1. 放炸彈客送輸出打龍patpat

2. 硬過

輸出角同坦角就睇你有咩角色

9-4 講錯

幾好，我都想玩

我唔知係咪遇到bug (唔係pizza）
兩隻皇家無啦啦推左去龍尾 跟住龍轉左身
結果無壓力地過左9-4

有人話狂亂者/三叉/火精靈都得

要睇你個組合

咁好彩

呢個畫面係邊到開出黎的

大佬用緊咩大卡

決鬥場set防禦隊伍嗰度

而且我帶咗三隻五星法師
條龍好快死左
都唔見有狂暴

* 9-4龍怕魔法多過遠弓

第一日開始玩無刷首抽
得女祭司 正義 教宗 太陽
依家儲咗一萬石準備商店刷到大卡嗰陣就買

得呢d 5星

錢多d 經驗多d掛 碎片無留意 掃到幾多就幾多

多柒到，我潛水先

我比較想知打邊個關卡可以刷咁多？

好癲

火召喚獸都係法攻
不過佢企中前掛危危地

10-14啦成30波
隔幾關打一次挑戰都打到4，5次

想知too 推

終於開始推吓hard關

想知 three 推

原來係雜貨買券掃十章普通關仲抵屌過買券抽

巴打啲大卡同我差唔多衰
一樣冇刷首抽

我係3隻獵鷹 一隻大天使 一隻主教 一隻龍騎
冇用梅花6
3隻獵鷹食加攻雞
龍騎食pizza 打左兩次過

龍騎轉埋水都輸
唔記得食pizza買左兩塊
唔想打了
扣得一半

一直做緊 不過我仲係九章
一卷800蚊 打一場5～600
即係200蚊換碎片

一隻坦都唔出咁勇

但永遠無5星

龍騎

暫時hard 第6章都未見有

咁大隻龍騎

少咗隻輸出..
我睇片輸出3獵鷹1炸彈先啱啱好
加多隻水法應該ok

送左去後排但係咁食殞石

比主教之杖遮住咗

一日就推完
點解之前可以打得咁辛苦

咁勁嘅有冇咩心得可以分享

神之手真係冒險t0
卡23x一買完佢即刻一野推爆

兩獵鷹既話搭隻海軍
咁就夠磨

我買左無上場
唔係要有兩隻先勁咩

佢勁係%傷果招後面啲怪高血
佢輸出仲高過光法

谷暴擊幾好
我後期72%

我嗰隊太齊人
唔知放邊隻落地好

試多次

你幾多戰力完
我諗住整隊神之手快手打完冒險
再空個位出黎打龍

56萬

我果陣咁樣過未有龍騎
應該差過你

想抄下

我大卡係大魔法師
首席係主力 九尾buff魔攻減對方魔防

想做冒險果隊睇黎都係最重要砌首席+"8個位" 我果隊得7個位搞唔掂 200都去唔到

150抽都未有一張大卡

有賢者都必落，加勁撚多魔攻

有冇人用精靈隊 全破到第十章
弓隊卡關 卡咗兩日

我份心得

馬會巴係精靈隊嘅攻略組，有機會可以請教下佢

冇龍騎 不過值得參考
btw賢者1隻夠補？我見佢補量好低

因為龍騎好撚硬and好多控場技
通常龍騎殘血or岩岩死就清晒場

抽唔到龍騎呀屌你地個屎忽

課爆

課左兩個角色爆同月卡啦 好比面

*包 語音輸入法垃圾屌

咁都冇龍騎好黑仔
我課完第一包英雄包已經差大天使就齊角

我課完個細 唔中 課埋個大 都唔中 屌

其實我都覺得自己係輸在坦
暗黑女武神+天空騎士 兩隻一齊上都好快蒸發

快速對決個任解左成個鐘都未解到
次次到第3 round就斷線

140/300未見大卡 第七日仲要重複

170抽

件泡菜又係6隻5星又係精靈隊
我又係6隻5星又係精靈隊仲多佢一隻4星但差佢萬幾戰力
條友係咪重課成咁啊
定戰力真係有bug

In order to protect a healthy balance, we will apply the max 5% cap to the effect of Pizza with an upcoming update.

■ Reward: Random Major Arcana Summon Ticket x1

■ Eligible: All users

■ Claim Period: After 1.0.6 update - until 3/31. Sent to mailbox upon login.

又派大卡了

已經派左兩張重複比我
留名睇又多一張重複垃圾

你入佢profile睇吓佢共鳴等級就知有無bug到 應該都接近1200

上面只係fix pizza個bug
仲有一堆bug等緊fix 佢list咗
希望派金幣

商店有龍騎 開心左一陣
跟住諗起...我仲未有女武神升唔到5星

4星是雞是公廁，好快齊

Hard有得打

屌又唔記得收轉盤卷

我見最高戰47000
7弓加隻4星

可能前面真係重課到仆街

點解我個榜首d人同你唔同

張圖我巴哈睇返黎
未必update

我而家榜首係player 其他2-10都係電腦

你排名0？

打到第一名係咪之後唔使再打
無得再刷石

多你3敗差咁遠

2060大卡

我懷疑競技場唔係個個係同一個榜到

我都覺

250抽
4x中死神同24x太陽

就保底了

三百幾

個決鬥場有bug? 第一見唔到係你

佢教學有話每個組別10,000人
應該分左好多組 同埋大部分係電腦

電腦有99萬 玩家一萬 分左100組

大件事
困難第七章開始有五星碎
有最愛嘅龍騎
其餘三隻都係實用野
另外上古射手同暗影都係呢章

ching ho ball

清請問你幾多共鳴

9-4係咪痴撚線嫁

啱啱攻略組巴打開咁hard 7見到火弓同埋5星角

hard 7見到火弓同埋5星角

640

屌未到
btw thx bro

啱啱試咗 風精靈勁到癲
不過我隻坦都係幾秒就蒸發

之前卡左2日 10-5
一轉隊即刻上到10-9 聽日再打

魔法隊點組用咩坦同奶好

乜鳩都好啦 首席大法師碾壓眾生

祕密商店出靈魂射手!!!! 終於有得買!!!

攻略組

屌你老母啲bug搞撚到燥
刷到個靚陣未完場
覆個msg返入黎又卡暫停個位
心諗算鳩數重開game可以入返黎

重開完驚唔見左個重返制dllm

配合精靈高攻速體系成日觸發技能控到boss關隻王死
我試晒d坦架啦，始終都係龍騎最硬
同埋龍騎合成唔會同風精搶資源所以合兩邊都好順手
你冇龍騎係會差d

咁有動力打hard了

正！
有動力打了

我d大卡廢

即刻9衝打HARD 第1章都未打完

啱啱先知每打1打PVP都要刷新一次再打

競技幣....第三張魔法師
迫我覺醒咩

我要地獄使者呀

咩都有就係無龍騎

呢卡左成晚

佛撚到

整翻個bug了？

要等下次更新

皇帝皇后教宗等緊大家接佢地返屋企

用緊教宗皇后 幾好用喎

之前卡咗兩日 一場20分鐘

玩到6-3已經卡關
我係弱智

共嗚要升

其實6-3,7-1,9-4,個個都會講一次架喇
因為比上一關突然變難左

7-3先難 卡一日

水弓MVP
兩件pizza三枝雪糕

10-1 冇風補又係難

卡最耐

覺兩次

去hard 1-3 刷碎 /商店買

分散企 秒住過

仲卡緊

卡到唔想打

連續幾次隻boss都極殘血，打到人都癲

打住hard先囉

挑戰卷開到首席同賢者
但冇出過魔鏡
迫住最後開第8個位
搞到差4魔方可以8隻5星
呢隊3萬4戰力

擺梅花六食pizza過既隨時無參考價值

推到10章都無擺過梅花6

直頭冇

用bug仲覺得自己有用腦玩隻game 好威威咁貼圖放上黎係咩心態

而家有梅花6係隊已經係無參考價值 就算佢話自己無食PIZZA都係咁話

116抽...大卡都中多兩張先中到依張細卡
利申弓隊

覺兩次要4張
1+1+2

咩係隱藏英雄？？

又要貼番我隊武林正宗

硬爆7-10

困難好似用用唔到龍騎首法隊
隻龍騎好似紙做咁

買唔到抽唔到

Hard 打到邊

上番去負評先

利申200抽冇大卡

幾時更新送大卡

只求唔重覆 一係就派多張世界俾我

發覺雜貨店買卡抽慳1/3石

以前直接抽嘥左好多石

3-6 睇黎要用風精隊推

直接抽係for 開局 叫做慳左時間

淨係靠shop買抽係追唔切共鳴
除非你唔介意卡關

個人覺得可以抽到500共鳴先留石
開晒個戰鬥系統先

係，500共鳴優先
長留一千幾百黎shop買英

冇獵鷹點過9-4

冇獵鷹冇首席 用4星水法同水弓都過唔到
應該要5星再轉屬

想問下1-8困難 點解我擺咗龍騎士 死亡騎士同劍詠者都唔計我有三隻劍士職

人地個挑戰係要3隻戰士職
拳頭先係戰士職

係喎

我都開始推hard
暫時冇乜3星壓力仲可以順便解埋唔超過6隻成就

半成品核心係咪可以拎黎合5星? 當係另一隻4星?

3-1 hard係咪同10-1 一樣要用4星木奶解毒? 試過用佢推薦果幾隻 女武神合上龍騎又係變豆腐

唔洗解毒
我用果隻5星風補黎
毒係埋身果隻毒先痛，風精夠推到對面埋唔到身or埋身一陣已經殺死

9-4點搞炸彈客成日傳D唔傳D 玩撚死

合五星用來當五粒藍色格仔

金幣得番59蚊
仲少過我銀包

要唔要留石抽文物

巴打有冇研究風精同賢者 要幾多隻自然屬先加100%攻

後面好多石，唔洗留太多

5星風精招技強化完係8％一隻
唔出新mode／增加人口上限都唔會疊到100架啦
佢個上限我覺得係指招技buff既上限係100％唔係增益光環既總上限
冇實測過唔清楚係咪咁
賢者招4技lv20先有得強化，有排都唔知
不過我估會buff到15％一隻

隊伍第四五隊係咪必要？
Btw 一次A任都未見過

我都係開左三隊 暫時夠用

開左五隊
啲鑽冇點抽野

1龍騎轉水食加血or加防夠頂or 2坦1補 3攻手
主弓最好後3格 獵鷹佳 6個人最好 多都冇用

開黎做咩🧐

主教夠唔夠補

有冇人試過8-10隻王一野轟死哂成隊

係咪唔會再有簽到獎

睇我#664
放哂係最下兩行
除左前排之外都會傳哂

一隊冒險 四隊委託 早啲做完 仲可以砌下唔同卡組 唔怕卡時間

無龍騎用黑武試下先

夠做架啦我都係黑武

抽抽下都要比錢加box 位先得

無大卡咪入銀卡同細卡 反正2/3/4隊都係用黎做任姐

pvp卷中重複愚者

得四張大卡 但細卡高低都好用

細卡可以突破 大卡有排突唔到 少左一張4行屬 不過突滿一張好鬼貴 隻驚都係嚴重缺錢

升又貴 突又貴

仲要洗到岩屬

放ac 仲有幾十抽就多一張保底大阿爾
返工太忙無時間玩
有意pm

窮到仆街共鳴都冇錢升

無限組合流 推關pvp 用

冒險用 暴擊率重要 星星 正義泛用 回血再生 同殺怪加攻速都啱冒險

決鬥場／推關用克属隊 轉番岩用屬卡就得 pizza 卡改番都用得 boss 都一定上料理

火劍士隊 洗商店卡副條係劍士所以放埋 另外有張著火高卡都可以放但我冇

考驗隊 玩樂性質

重想砌番個賣血流 勁多魔方紅精

巴打死曬圖

利申 無興趣 提一提 only

仆街死圖

大阿爾有 3張世界 高塔 星星 惡魔 戀人
基本上打pvp無輸過
主線暫時推到9-11
應該夠推哂全部主線如果有時間既話

開咁多隊

尋日又唔記得咗輪盤

原來有S

雜貨店仲係唔出首席
仲差最後4隻5星幾時先齊到

單吊龍騎

場場打完都連線不穩定，點撚樣啊屌

隨機，同一關都得
所以增加shop 機率招技必拎

第一次打到20Round

單抽又中垃圾
除左起手果幾張之後中果d無咩用

獵鷹勁撚到

出5隻加隻2星鐵槍仔，加埋得19000戰力

打贏曬AI 果d8隻4星

正義ok Wo

屌roll極都冇第1名打
防畢業機制

216/300
終於!!!
屙屎抽真係有加成

中多張審判
食唔食好

係咪第一名係玩家？
有機會有保護機制
換人後有一段時間唔比人搞

冇咩所謂，呢張萬用卡，百搭

B級普普通通

Npc 黎
Roll到了收工

期待巴打一萬石買大卡

前日換左了
出垃圾
儲下個一萬等下個月

HARD 7-12卡左我勁耐
終於嚟到HARD第八章
有強力打手 首席魔法師/獵鷹 碎片
希望唔會太難打

月亮 2/4精靈buff
如果3隻/超過4隻仲有冇buff?

3 有2buff
4以上有4 buff 照道理

唔知 hard 9-4會咩難度

巴打PVP用咩隊 卡左4000升唔到